Hunter x Hunter 有dd哲學意味

又有少少類佛學意味，例如，有個理髮師在戰鬥中，暫且停下休息，進入沈思，回憶起小時後，幫人執跌左的銀包，還返俾人，點知俾人屈，而且被打到口腫面腫，呢段劇情，十幾年前睇，只睇過一次，今日還歷歷在目

有少少禪宗公案的意味

明明就係作者要交代佢本身好人，為世所迫先做仆街

同埋明明係條友唔夠班小朋友打先坐係到